覺唔覺而家經濟好好 完全唔覺有人失業

加人工少過20%即走
開工利是唔夠2000蚊即走

我失業

做住DONKI先

岩岩行過donki勁撚多人
另外我租緊個層樓又升撚到仆街!!!

咁我唔洗走了

深藍店

真 勁多人出完bonus即刻走 轉工又加人工

根本就係
啲人完全係㨂工做
大把工請人

Donki經濟學

我